點解唔可以係未失去之前珍惜

唔失去都唔知係寶

因為覺得係理所當然

當你珍惜既時候可能對方又覺得理所當然
感情既野係雙方
任何一個人唔出力都收得皮

走 我沒有阻止理由